QUESTIONS

BMI
Q: Chỉ số BMI của bạn là bao nhiêu?
A: Y/N

Smoking
Q: Bạn có thói quen hút thuốc không?
A: Y/N

Alcohol Drinking
Q: Bạn có thói quen uống rượt bia không?
A: Y/N

Stroke
Q: Bạn đã bao giờ bị ngất? (đột quỵ)?
A: Y/N

Physical Health
Q: Hãy ước lượng trong vòng 30 ngày trở lại đây, từng có bao nhiêu ngày bạn cảm thấy không khoẻ?
A: 0 - 30

Mental Health
Q: Hãy ước lượng trong vòng 30 ngày trở lại đây, từng có bao nhiêu ngày tinh thần bạn không tốt?
A: 0 - 30

Difficulty Walking
Q: Bạn có gặp khó khăn khi đi lại hoặc leo cầu thang?
A: Y/N

Sex
Q: Bạn thuộc phái nam hay nữ?
A: Nam/Nữ

Age Categoty
Q: Bạn thuộc nhóm tuổi nào? 
	Bạn khoảng bao nhiêu tuổi? 
	Bạn Bao nhiêu tuổi?

Race
Q: Sắc tộc của bạn là gì?
	
Diabetic
Q: Bạn đã từng bị tiểu đường chưa?

Physical Activity
Q: Bạn có thói quen tập thể dục?
A: Y/N

General Health
Q: Nhìn chung sức khoẻ của bạn như thế nào?
A: 0-4

Sleep Time
Q: Một ngày bạn ngủ bao nhiêu giờ?
A: 0 - 24

Asthma
Q: Bạn có từng bị bệnh suyễn?
A: Y/N

Kidney Disease
Q: Bạn có từng bị bệnh thận? (không bao gồm sỏi, nhiễm trùng, đái dầm)
A: Y/N

Skin Cancer
Q: Bạn có từng bị ung thư da?
A: Y/N
